今晚柴灣

我諗好少人知⋯⋯⋯今晚放工經過見到⋯⋯現場有大約不足100人圍屌已婚警察宿舍⋯⋯⋯屌到有d住狗宿既漏夜走佬⋯⋯⋯最後popo上gear 成班街坊走哂

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

pish

如何不仇警？

咁精彩

事實證明無live既地方安全啲

記者都無

柴灣深藍已經有進步

真⋯⋯⋯好難得

散左未？

散哂喇

利申係現場半粒鍾前走
想多謝各位街坊